% This file was created with JabRef 2.7b2.
% Encoding: UTF8

@INCOLLECTION{bainham:parentageparenthood,
  author = {Bainham, Andrew},
  editor = {Bainham, Andrew and Day Sclater, Shelley and Richards, Martin},
  title = {Parentage, Parenthood and Parental Responsibility: Subtle, Elusive
	Yet Important Distinctions},
  booktitle = {What is a Parent? A Socio-Legal Analysis},
  date = {1999},
  publisher = {Hart Publishing},
  location = {Oxford},
  pages = {25},
  hyphenation = {british},
  keywords = {british}
}

@REPORT{colombani:adoption,
  author = {Colombani, Jean-Marie},
  title = {Rapport sur l'adoption},
  date = {2008-03},
  hyphenation = {french},
  keywords = {french},
  publisher = {La Documentation Française}
}

@BOOK{conway:keycases,
  author = {Conway, Helen L.},
  title = {Family Law},
  date = {2007},
  subtitle = {Key Cases},
  publisher = {Hodder Education},
  hyphenation = {british},
  keywords = {british,special}
}

@THESIS{egea:fonctionjuger,
  author = {Vincent Egéa},
  title = {La fonction de juger à l'épreuve du droit contemporain de la famille},
  date = {2010},
  hyphenation = {french},
  keywords = {french},
  editor = {Leborgne, Anne},
  institution = {Université Paul Cézanne (Aix-Marseille III)},
  publisher = {Defrénois - Lextenso Éditions}
}

@ARTICLE{gouttenoire:sudreFrette,
  author = {Gouttenoire, Adeline and Sudre, Frédéric},
  title = {L'imprévisible réponse de la Cour européenne des droits de l'homme
	à la question de l'adoption par un parent homosexuel: l'arrêt Fretté
	c/ France du 26 février 2002},
  journaltitle = {JCP G.},
  date = {2002-05-08},
  volume = {II},
  number = {19},
  pages = {10074},
  hyphenation = {french},
  keywords = {french, ecouncil},
  pagination = {number}
}

@BOOK{malaurie:obligations,
  author = {Malaurie, Philippe and Aynès, Laurent and Stoffel-Munck, Philippe},
  title = {Les obligations},
  date = {2009},
  edition = {4},
  series = {Droit Civil},
  location = {Paris},
  publisher = {Defrénois - Lextenso Éditions},
  hyphenation = {french},
  keywords = {french}
}

@COMMENTARY{cass:ass:19910531:aubert,
  editor = {Aubert},
  editortype = {observator},
  journal = {Defrénois},
  date = {1991},
  hyphenation = {french},
  keywords = {french,cassass},
  chapter = {1267}
}

@COMMENTARY{cass:ass:19910531:terre,
  editor = {Bernard, J},
  editortype = {commentator},
  journal = {JCP},
  date = {1991},
  hyphenation = {french},
  keywords = {french,cassass},
  chapter = {II, 21752},
  editora = {Terré, F.},
  editoratype = {annotator},
  afterword = {Dontewille}
}

@COMMENTARY{cass:ass:19910531:thouvenin,
  editor = {Chartier, Yves},
  editortype = {redactor},
  journal = {D.},
  date = {1991},
  hyphenation = {french},
  keywords = {french,cassass},
  chapter = {II},
  pages = {417},
  editora = {Thouvenin},
  editoratype = {annotator}
}

@COMMENTARY{cass:ass:19910531:gobert1,
  editor = {Gobert, M.},
  editortype = {chronicler},
  journal = {RTD Civ.},
  date = {1992},
  hyphenation = {french},
  keywords = {french,cassass},
  pages = {489}
}

@COMMENTARY{cass:ass:19910531:gobert2,
  editor = {Gobert, M.},
  editortype = {annotator},
  journal = {Les Petites Affiches},
  date = {1991-10-23},
  hyphenation = {french},
  keywords = {french,cassass},
  chapter = {127},
  pages = {4}
}

@COMMENTARY{cass:ass:19910531:huetweiller,
  editor = {Huet-Weiller, D.},
  editortype = {observator},
  journal = {RTD Civ.},
  date = {1991},
  hyphenation = {french},
  keywords = {french,cassass},
  pages = {517}
}

@COLLECTION{cedh:ga,
  title = {Les grands arrêts de la Cour européenne des Droits de l'Homme},
  date = {2007},
  hyphenation = {french},
  keywords = {ecouncil},
  editor = {Sudre, Frédéric and Marguénaud, Jean-Pierre and Andriantsimbazovina,
	Joël and Gouttenoire, Adeline and Levinet, Michel},
  publisher = {P.U.F}
}

@COMMENTARY{cass:ass:19910531:gajc,
  editor = {Terré, F. and Lequette, Y.},
  editortype = {commentator},
  journal = {GAJC},
  date = {2007},
  hyphenation = {french},
  keywords = {french,cassass},
  chapter = {50},
  pages = {351}
}

@JURISDICTION{cass:ass:19910531,
  institution = {Cass. Ass. Plén.},
  eventdate = {1991-05-31},
  hyphenation = {french},
  keywords = {french}
}

@SET{cass:ass:19910531:set,
  entryset = {cass:ass:19910531, cass:ass:19910531:gajc, cass:ass:19910531:thouvenin,
	cass:ass:19910531:terre, cass:ass:19910531:aubert, cass:ass:19910531:huetweiller,
	cass:ass:19910531:gobert1, cass:ass:19910531:gobert2},
  keyword = {french}
}

@CASE{casexyz,
  title = {Re v X},
  institution = {EWHL},
  eventdate = {2002},
  number = {392},
  journal = {WLR},
  date = {2003},
  volume = {2},
  pages = {2300},
  hyphenation = {british},
  keywords = {ue}
}


@comment{jabref-entrytype: Commentary: req[editor;editortype;journal;date;hyphenation;keywords] opt[chapter;pages;editora;editoratype;series;volume]}

@comment{jabref-entrytype: Jurisdiction: req[organization;date;hyphenation;keywords] opt[title;journal;chapter;pages;series;volume;note]}

@comment{jabref-entrytype: Legislation: req[title;date;journal;hyphenation;keywords] opt[volume;pages;publisher]}

